我現在正式宣佈香港國會喺48小時內建國

小弟冇藝術細胞, 所以各位連登仔 快D盡快幫香港設計國旗!

所有大陸人正式砌出香港

大陸人嘅資產收歸國有

好掛住你呀肥c

你以後都要入嚟捉我錯字

要求香港政府 拘捕 何君堯

樓豬而家喺青山醫院搶救緊
情況危殆

警已報

果然係有藝術天份

交叉分四份
左union jack
右青天白日
上就咁白色
下香港盾徽

諗起都覺得柒

Sor9y lor